民主黨今次處理許智峰事件既公關災難對黨既損害仲大過許智峰件事本身

一個政黨d公關工程同危機處理可以柒撚到咁真係冇得講

民主黨今次好傷 快啲收皮讓位有有用嘅人啦

民主黨收皮啦

本土派啲公關搞到全滅都可以笑人

間諜黨員訓係度都贏，幾大災難都唔撚關d 間諜事

民主黨而家半割蓆(譴責+凍結黨席但又話現階段不支持DQ)跟本冇損失。你要明白民主黨的基本盤是和理非黃絲，如果盲攬許智峰可能會得失呢班核心支持者。激進派的聲音民主黨跟本不用理會。Worst Case DQ了許智峯，民主黨可以派吳思諾出陣攞番個議席冇難度。

民主黨dna就係遇事就割席 明哲保身
要搞政治但又潔癖

仲要畀譚耀宗讚好

上次補選都係贏得少少 今次咁搞法得失埋堆含撚派又可能無咗堆和理非
唔係WIN硬

賣香港

基本盤係和里非黃屍, 定係重要關頭撐政府藍屍呀?

本土派或成最大贏家

公關？ 泛民就算日日屌你老母，你都焗投嫁啦

重有一大堆倒米打手

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@求銀祈
@先知-穆罕默德

我外公撐左民主黨十幾年，今之次都屌佢戇鳩

條𡃁有咩事唔撐仲唔止 仲要踩多兩腳 真係好撚野

民主黨只會自保係常識，柒在今次自爆黨員
不過都係繼續含撚投票，發夢以民主黨為首嘅販民係反對派為香港抗爭

上次超區都含撚投左泛民 下次一定唔會！

五毛#99568Me係鬼仔大頭相

諗諗下，保皇黨有人出事，佢地會狂搵d 歪理護短，堅持到最後先放棄
民主黨有人出事就光速割蓆

俾我係許智峰真係心都淡，之後投靠保皇黨算數

咁唔通見白鴿黨做出護短行為
又係好事？

我都比呢班仆街屈係5毛，都痴鳩線。